六天九個鐘飲食/零售工作，根本違反人道，超出人類極限

一日企9個鐘根本痴撚線，仲要返足六天。

咁樣同古代金字塔萬里長城苦力有咩分別？

以現代文明標準，返5日8 個鐘已經極限，

翻工本身就係唔人道，法國人係鐘意翻就翻，唔鍾意就射

做嘢日子食飯兩粒鐘有薪，食完做下嘢又到下午茶，食完做少少就放工

係亞洲地方特別血汗

仲要佢哋人工特別低 飲食零售呢啲工作平均一個星期返六日 每日返10個鐘一星期返成60個鐘 一定係排行頭五名最惡做嘅職業

奴工法例由1967年之後都冇咩修改,梗係咁㗎喇.

細個做partime見有個阿姐 全職都係搵12k 一個月返足26日 人生大部分時間都係係餐廳 依家諗起都恐怖

邊度有9個鐘咁爽

試過返pt連踩11日
後尾幾日攰到仆街 仲比抖完黎既ft啊姐話我做咩後面果幾日hea做

你唔崖得就搵份瞓響度腿張開/趴響度桔槔囉柚嘅工作啦

鬼叫讀唔成書呀？認命啦
落力做奴隸啦，抵死啦，做侍應仔廚房仔

ps.我都係飲食業奴工，身體感受，人生無希望，父母走左就會自殺

sale屎衰過酒店炒散 齋企攰撚過搬搬抬抬好多

其實香港人成日強調乜嘢民主與自由，但工時咁長人工唔高重有乜嘢自由可言

連香港人口中垃圾国家支那都講緊發展4天工作制

中國社會科學院昨日發佈「休閒綠皮書：2017~2018年中國休閒發展報告」，建議內地在2030年起實施四天工作制，打工仔一星期工作4日，每日工作9小時，以達至「做四休三」。

報告建議，四天工作制將會分階段實施，第一階段是從2020至2025年，延長農曆新年假期至8日，增加元宵節，東部部份行業、國有大中企業試行四天工作制。第二階段，則是在2020至2029年，在東部、中部地區部份行業，實行四天工作制。

香港人，你哋重有奴工假

真諗唔撚明點解仲有人頂到 人工高啲就話姐 又唔撚係喎

個人鳩估：
上一代唔expect人生有其他經歷，覺得有命仲生存緊就係恩賜，所以返7x24都冇問題，可以為返工而生存

上一代努力可以買到樓/供養到細佬
呢一代大學生份人工都係夠基本生活唔死得

所以先排收6點都正常啲 咁先有返啲人生

以前都做過6天九個鐘嘅工
完全唔係人做
放假嗰日攰到攤喺屋企唔想出街

以前做過暑期工樓面, 第1日返工唔識 , 企到攰 搵張枱挨下都比人話.
全日企足10個鐘 返左2日對腳攰到好似唔係自己既
反而出去送外賣仲舒服, 送完係後樓梯坐返幾分鐘先返去 比對腳鬆一鬆

文職返朝9晚6都太長呀 , 10晚4就差唔多, 5個鐘時間根本都一定做得晒D 野. 效率仲高

馬雲先前先講過想推996 翻6日朝九晚九
鄰國不嬲都係講一套做一套
唔好太認真聽佢鳩up

佢地嘅工時都幾長
唔係邊會有血汗工廠嘅名譽

利申：支持個工時低d

唔渣光你d老細點買ben屎住豪宅

香港呢啲違反人道嘅地方，開口埋口獅子山精神，實際根本上一代最鍾意賣腎俾老細，仲要專登壓低㗎搵工，根本痴撚線香港。

記得第一份part time係去燒烤場到做，試過夜晚七點做到朝早七點，仲要人工其實唔高

唔鍾意咪quit 囉 冇人迫你做 唔駛你用腦都嘈 屌你老母on99

食飯得一個鐘唔人道就真
買得黎都用左半個鐘 拿拿聲食完又即刻做野

飲食業話就話9個鐘上班時間
計埋所謂「落場」就唔止啦
真係一個月26日係間餐廳過

零售都話有得hea下坐下，香港飲食業工作真係chur到行
其實香港飲食業待遇要大改革